928, 929, 101 會唔會追加新口號？

因為下星期行街主題
睇落唔只香港問題咁小兒科
而係全人類反對全球第二大經濟體
即係中共，帶頭搞極權玩暴力侵犯世界等等
甚至可能係香港呢場抗爭既新起點
所以希望大家一齊諗諗
除左會嗌舊口號
要唔要追加少少中英文新口號應一應景？
如果追加，新口號會反共到咩程度？
定係穩陣保持原狀，唔好俾位人入？

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

929幫埋新疆反赤納粹

聽鬼佬教授話要幫藍絲做文宣 airdrop
所以我試左下，請廣傳！

講得啱，佢地真係好慘